二月前交表 已經收到$4000

大家慢慢等🙄

祝你賭輸or撞車賠4000

我二月八號就收到確認短訊，點解仲未有數入？

無lu

冇圖講乜都得